有冇人試過嘴炮台仔 去台灣過境俾人攔

有冇人試過嘴炮台仔 去台灣過境俾人攔

樓豬走住嚟屌驚畀人拉？

又一個小學雞打機都比台仔拋到驚
柒少陣啦好無

柒少陣啦

台灣呢d垃圾地方唔去都罷

我試過喺個邊坐左一個月就放我走

樓豬小心
我上次飛台灣之前打鋪lol 仲同隻台狗打嘴炮 屌佢全家
跟住係台灣一落機比人拉左 話我妨礙他人名譽

利申:早幾日先放番出黎

殺左人都拉唔到, 你嘴炮都怕,
我代表隻死台狗笑9你

人地報左警就一定會

上次打機同個台仔鬧交 上兩個月同班fd去台灣旅行一入境就俾海關的左入房 拘留左14日罰左2萬台幣 返黎班fd仲暗地笑鳩我 唉唔好再提

比台仔告? 呢世唔洗去台灣啦